[有圖]昆蟲專家入 呢隻係咩蟲?

呢幾日屋企突然有好多呢隻蟲
識飛 但多數時間會趴係到唔郁
個身會甩色
唔似係飛蟻因為唔會向住光飛
趕極都唔走 試過趕到窗邊又飛返入黎
求昆蟲學專家講解呢隻乜黎同埋點先趕得走

隱翅蟲

search完好似唔係太似樣
補多兩張圖

衣娥